今日有少少頭痛 羅馬好文共賞要等下次

等下次華麗既勝利先有

推

有冇姆希塔良飛機文

睇住之前果篇先

熱拿亞上升勢頭勁強 先後迫和維羅納、僅負國際米蘭2球、更加迫和森多利亞，為紅狼迄今為止面對過最兇猛的對手。
開賽僅僅一段時間，紅狼大將米希達恩禁區頂右腳一控左腳一推小跨步令重心轉移施展勁射，門將單手擋住但敵不過衝勢極強的皮球，而更可怕的是米希達恩此腳有意地命中龍門右手，令龍門蒙上心理陰影而埋下大敗伏線，可以看到Perin在攻勢化解後，向教練高舉右手，似乎細訴著牠強悍的右手已經無法正常使用...
正當熱拿亞球員誤以為自己能完整地結束上半場時，紅狼大將米希達恩已經俏然埋伏在禁區之內，角球開出一記弧線精準落到米希達恩頭上，這是羅馬猛將們訓練三十七萬六千四百零六次的成果，天將米希達恩此時居然受到四名頂級防守球員包圍！牠們四足都把米希達恩纏繞著，形勢危在旦夕，就在此時，他沒有退縮，羅馬大將米希達恩孤高紅狼的氣勢驟然釋放，一股無形的波動直捲及籠罩著整個防守區域，當中更蘊含一種天地法則之力；黑狗又怎能跟餓狼相鬥，這是一種境界上的天然壓制，不可反抗，在此等可怖的威壓之下，龍門只能感覺到皮球進網。而大勝的序幕才僅僅開始...

一陣我寫。

琴日依球真係好顛

我睇live。

撐住成個連登靠你一個撐起羅馬

有10%狼王影子

我夠係 射入果下我係羅馬post到wawa聲

將熱拿亞改做帕爾馬咪又一篇囉

羅馬大將羅馬大將羅馬大將

25

今次volley

佢冇睇

希望樓主有腦癌

羅馬羅馬

屌你？

改圖？

我幫佢眾籌